為防變種武漢肺炎轉入, 停飛英國航班： L0TR後路都想封?

👍 轉機就得喇
👎 禁出境喇, 笨

唔好俾TVB帶風向啦
中國都爆得好犀利

無直航就轉機

英國第一個講有變種virus
唔代表變種virus 未向外散播

一早傳開晒la on9

你仲覺得中國有會主動講？
瞓咗幾耐？

中國最先有變種病毒，傳撚左過去英國又同你講咩

我係話而家國際社會咁大反應
封英國關根本無補於事

病毒根本源頭就係支那

芝麻國發明武漢肺炎, 變種使嘜怕, 可防可控

芝麻國靠武漢肺炎統一世界

奶共派今日打曬鼓叫為防武漢肺炎傳入港, 要停飛英國航班
屌, 上年十二月, 奶共派又唔叫為防武漢肺炎傳入港, 禁芝麻人入境

拆咗個機場咪一了百了囉

但歐盟都封咗，點轉機

斷海陸空三路去米字國

一帶一露

為防武漢肺炎傳入, 就快斷連英國網路, 屌

咪儲多個錢先走囉 成班十成都係搭順風車去英國
咁趕做咩

留錢唔留人, 人佢大把

咖喱神童預言, 正式啟動

支那一封你估佢會開番?
睇下佢會封幾多十年架咋

又唔係封成世，不論你係BN(O) or Sar都可以Stay EU 90日，斷估唔會封咁耐啩？

其實會唔會某國有target 地send過去目的係令LOTR "封關"

希望係咁啦
全香港都無得走
困獸鬥
到時d人性真面目仲好睇

好快就叫人放棄BN0, 屌

你話有冇咁橋
愈來愈多人想LOTR 就話又爆又封
早排英媒報有黨員名單
第二日google冧咗